我可以做啲咩

同場加映笑話
我有日同個fd講
我:我手痺呀
佢:?????
我:我手臂呀
佢:????????
我:我手臂手痺呀
佢:
快啲笑 唔笑=想我嬲 要落地獄

不過你咁蠢 都唔會明架啦

我明喎 我真係明

我從來唔係一個幾成熟既人
我唔知要點做先可以大家都獲救
我終於去到痾水既地步

咁你講 我講左啲咩

奶我腳ok

唉 今晚大家樂得頹飯食
GTA samp又比人ban左acc
forum都上唔到
痾屎又痾唔到
又唔想瀨屎
驚同條女有BB
點算好...

唔想比癲佬話係癲佬 過主啦

我今晚好好餸 但我肚痾
我都想有個BB但我黎緊m
我同你係咪咩都相反 咁你某程度上都幾幸福